覺唔覺中意咩女團反映你係咩人

Twins - 聾啞人士
少女標本 - 社會邊緣人
曲奇 - 岩岩步入更年期既中坑
2R - 社會賢達
Hotcha - mk臭飛
Freeze - 雞蟲
ffx - 要靠做出位野先有人理下既死毒能
As One - 正常人
Super Girls - 跟風能
Honey Bees - 隱性性罪犯
四朵金花 - 上左年紀既知識份子

我們的合唱歌同第29天我飲歌

Colorful呢？

As one不啦

As one 收咗皮喎

鐘意女團=弱智

Colourful

As one鎚頭鯊藍雞黎

睇錯TWICE - 聾啞人士

鎚頭鯊

一樣啦

中晒

鐘意女團已經反映到你係咩人

我們的合唱歌真係經典來..

robyn and kendy = 懶係嘢 扮有品味

as one chloe勁正..

我們的紀念冊仲正

尊重啦

feel到曲線讚twins靚女...

撐警雞使乜尊重

鍾意super girls係戀童癖
清一色平胸

尊重其他manber ok?

咁鍾意恵比寿マスカッツ 算係咩人?

冇團識

咁sunshine 呢？
中国果個